想問下日本working holiday 通常有咩工可以做？

如果日文唔太流利

av男優

多數都係做sales去幫手serve返蝗

其實d人工夠唔夠俾房租同生活費

有冇考JLPT先
利申: WH VISA 轉左 WORKING VISA 會社員

好幾年前考左N2之後冇再考
巴打做咩工

汁男

n2 識唔識講先
我做it相關

都幾耐冇掂過，要d時間練翻
好想知同日本人一齊做野閪唔閪 ？

睇公司
同埋多架仔都廢

D架仔工作效率好低

洗碗 農場 一係藥妝鋪sell大陸人

想去做野定玩
想長遠發展定拎下經驗
都會影響到你搵咩工

lawson 利申做緊

想問嚟緊2019年幾時開始報名？ 我想嚟緊呢一年去